今日ex帶埋條仔嚟我開工地方落我面

今日食飽飯諗住返上樓開工，
返到去無耐就已經有人㩒鐘，
一開門就見到個大隻南亞仔，
入到嚟問佢想點玩，佢就話玩開捆綁，
咁好啦照做啦反正佢係客，最多收佢貴啲，
點知佢玩到勁hardcore，
又拳打腳踢又痾屎痾尿落去到，
屌到我屎忽勁痛，

俾佢折磨咗差唔多一個鐘之後，
突然間又有人㩒鐘，
原來係我ex上咗嚟，

無計啦照做啦反正佢係客，
點知玩玩吓佢拎把刀出嚟，
對住我塊面係咁割係咁割，
割晒我塊面啲肉落嚟話要拎去煮飯，
我問佢地係咪窮到咁呀？

佢話：無計啦我條仔係南亞人，無咩貢獻

其實....你想點？

Ok,你想要負皮，我俾囉～

pass ! 唔洗重作了

辣殺

2/10

？？？